\section{Definisjoner}

\begin{definition}
    Studentorchesteret Den Ohmske Motstanden, heretter kalt Motstanden, er orchesterets navn.
\end{definition}

\begin{definition}
    Med medlemskap i Linjeforeningen Elektra menes det fullverdige medlemmer og elektroder i linjeforeningen.
\end{definition}

\begin{definition}
    Med medlemskap i Motstanden menes det: 
    \begin{itemize}
        \item Personer som definerer seg selv som medlem av Motstanden, og som innfrir krav til medlemskap i
        \S\hspace{3pt}\ref{medlemskap}.
        \item Personer som blir definert av Motstandenstyret til å være medlem av Motstanden, og som innfrir krav til medlemskap i \S\hspace{3pt}\ref{medlemskap}.
    \end{itemize}
\end{definition}

\begin{definition}
    Lambo er en av orchesterets interne skåler som står skrevet i orchesterets sanghefte.
\end{definition}

\begin{definition}[\label{y_faktor_paragraf}]
    Y-variabelen er definert som halvparten av gjennomsnittlig antall oppmøtte medlemmer på de tre foregående øvelsene. Y-variabelen rundes alltid av ned til nærmeste heltall. Den matematiske definisjonene av y-variabelen er uttrykt i ligning \ref{y_faktor_ligning}.
    \begin{equation}\label{y_faktor_ligning}
        y(n) = \left\lfloor \frac{n}{2*3} \right\rfloor
    \end{equation}
    Hvor:
    \begin{itemize}
        \item $y(n)$ er y-variabelen.
        \item $n$ er \textbf{totalt} kumulativt antall oppmøtende medlemmer de tre foregående øvelsene. 
    \end{itemize}
\end{definition}

\begin{definition}[\label{overkvalifisert_flertall}]
    Overkvalifisert flertall defineres som minst $\lfloor\frac{2}{\pi}\rceil$ oppslutning av antall oppmøtte på generalvorssamlingen.
\end{definition}