\section{Orchesteret}
\subsection{Tilhørighet}
    \begin{statute}
        Motstanden er en interessegruppe underlagt Linjeforeningen Elektra.
    \end{statute}

\subsection{Formål}
    \begin{statute}
        Formålet med Motstanden er å gi medlemmer av Linjeforeningen Elektra et lavterskel musikalsk- sosialtilbud.
    \end{statute}

\subsection{Medlemskap}\label{medlemskap}
    \begin{statute}
        For å bli medlem i Motstanden kreves medlemskap i Linjeforeningen Elektra.
    \end{statute}
    \begin{statute}
        Det kreves ingen kompetanse eller forkunnskaper for å være medlem av Motstanden.
    \end{statute}
    \begin{statute}
        Medlemskap i Motstanden er livsvarig, og det er uavhengig av \textbf{utløpt} medlemskap i Linjeforeningen Elektra.            
    \end{statute}
    \begin{statute}
        Tre måneder etter første deltagelse på arrangement eller øvelse, kreves det medlemskap i 
        Motstanden for å videre delta på Motstandens arrangementer og øvelser. Ved spesielle omstendigheter kan dette punktet fravikes dersom det godkjennes av både Motstandenstyret og Elektrastyret. 
    \end{statute}

\subsection{Utviselse av medlemmer}
    \begin{statute}[\label{utvisning_av_elektrastyret}]
        Dersom et medlem blir utvist av linjeforeningen Elektra, skal vedkommende også utvises av Motstanden.
    \end{statute}
    \begin{statute}[\label{utvisning_av_styret}]
        Et medlem kan utvises ved enstemmig avgjørelse i Motstandens interne styre. Før utvisning skal vedkommende helst få skriftlig advarsel signert av styret.
    \end{statute}
    \begin{statute}
        Vold, seksuell trakassering, og diskriminering er ikke akseptabelt i Motstanden og kan medføre utvisning i henhold til \S\hspace{3pt}\ref{utvisning_av_elektrastyret} eller  \S\hspace{3pt}\ref{utvisning_av_styret}.
    \end{statute}
    \begin{statute}
        Personer som blir utvist fra Motstanden i henhold til \S\hspace{3pt}\ref{utvisning_av_styret} kan kalle inn til medlemsmøte for å stemme over omgjøring av utvisningen. Det kan ikke kalles inn til et slikt møte dersom fornærmede har innsigelse mot å avholde det.
    \end{statute}

\subsection{Orchesterets protokoller}
    \begin{statute}
        Ved første mulige arrangement Motstanden arrangerer eller deltar på, må samtlige medlemmer ta lambo dersom Ole (eller et annet medlem) knuser et bord.     
    \end{statute}

